淘寶耳機集中討論帖(3) - 講還講買完野收埋貨記得貼相

下次就黎1001/差唔多1個月沉底搵人搵過個新POST

**淘仔野有時可能會非常超值。但產品價格可升可跌，甚至變成毫無2手價。

**(ZDGG 8單有人放1500被即決)
**(天空215 被極速放售)

買淘仔野未必一定能夠穩賺性價比，人地買到果把聲未必等於你聽到果把，耳機做功同聽感冇一定既保證，因為大多數冇QC就出貨，

購買淘仔耳機可能會招致損失--->寄返大陸走黎走去都係時間同錢。
___________________________________________________________________

舊帖內有以下既耳機討論

悅耳 :1圈4鐵,6單
美樂城seek keep: diy se535 vs2
聲菲爾音頻商城 : diy K3003
值得逛逛 : diy 535四單終極調音版動鐵版
線材 小凡/發燒銀線坊

舊Post合集

開Post格式

使用器材列表

Telegram 谷

#2

鋪頭推介

悅耳視聽 (入面隻6單,同1圈4鐵好多人讚好)(之前既DIY846都係得金色,E家有埋藍色,不過好似正版846隻金色深色D)

夢想兔945(E隻就係有D人讚佢隻仿Fitear 334/335)

聲菲爾音頻商城(E間就仿K3003)

無畏定制(專整CM)

值得逛逛(E間就ZDGG-HIFI耳機工作室 535外殼四單元終極調音版動鐵版)

胖子の小店hifi影音旗(E間仲有賣聯強正貨)(小弟曾經係到買過隻ckw-1000anv同diy ie800 仲有ue 600vm)

上面上唔到可能因為冇啦啦封左鋪
胖子の小店分店

發燒銀線坊

亮点 发烧音乐线材铺

唯诺声音美学 (前身 SeekKeep美樂城)

#3 評價
________________________________________________________
點解會係上面幾間鋪頭呢,就係根據EPC同高登會員既評論總結番黎
評論:
對於悅耳 既 1圈4鐵,6單 / 夢想兔945 既 仿fitear 335

悅耳出左隻6單

對於悅耳 既 1圈4鐵,6單 / 美樂城seek keep原創 既 diy se535 vs2 / 聲菲爾音頻商城 既 仿K3003 / 值得逛逛 既 diy 535四單終極調音版動鐵版

[玩耳系列]國產公模動圈耳機

________________________________________________________
對於無畏定制既CM:
請教想淘CM耳機(永X還是無X好哩?)

#4
耳機 線材 相關推介

$188(168)線

_____________________________________________________

200人仔雙圈，可換線設計，耳機手功好，但煲機時間要預返一個月起碼

_____________________________________________________
300人仔，DIY846 專聽人聲，小低音

_____________________________________________________

69蚊人仔，K3單圈 豐富BASS，聲底清

_____________________________________________________
39蚊人仔，DIY IE800 有bass 分析力唔差

_____________________________________________________

ue字樣 鋁盒

____________________________________________________
AUGLAMOUR R8

_____________________________________________________

匠海DT26-六单元动铁(仿In Ear - SD2S)

天空音樂城既 In-ear SD模6單

_____________________________________________________
總結3隻k3003

#5
伏List:
巴絲打們要小心! 市面上充斥住以動圈冒充動鐵o既"DIY846"產品

例子:

呢隻6單元各位巴打點睇

大陸貼吧有人拆過呢D黎睇
佢Hi Hi到直情連動鐵都唔比你，係膠片涂銀色顏料再包住個動圈 而且好似話咁多間都係同一個騙子開o既，所以問佢咩單元組合係冇意思 任佢嗡

我總結呢D假野o既常見特點係:
1. 5/6單DIY846
2. 只有金屬紅色同銅色(非鏡面)，兩種色都係正版846冇o既，絕對唔會有透明你揀
3. 清一色好評，極少評論有提負面野
4. 通常會話提供一年，甚至三年保養 (因為佢好快就會閂鋪/比人封)
5. 間鋪只有極少種類商品 (因為佢好快就會閂鋪/比人封)
6. 提供15-30日無理由退貨 (因為佢好快就會閂鋪/比人封)
7. 你問佢單元型號/組合，佢會答22955+29689+30017'同級單元'之類
8. 有會提供一條黑色耳機線(帶咪/不帶咪)比你買

你地自己考慮啦

Ref：

MGS K3打手前來留名

係新po問埋各位巴打
上個po有位巴打好好心答咗我 不過search咗係掛耳
不過想要直插入耳
有無推介

想問下im04聽bass有咩線好推介

呢隻性價比幾好，又岩你筆直

正路就係換條銅線

要煲幾耐左右
洗唔洗換線架
BTW 感謝巴打

就咁聽唔駛刻意去煲，唔好去換線

188果條都夠？

旺角邊間可以試聽無畏耳機

巴打好人有好報

潛力大先會換線 依款應該普普通通

IM04個價錢買7N冷涷單晶銅IS OK

呢款係唔係啱哂我呢d新仔玩

不過有部份人話ZS3+銀線性價比神 拎黎配貴線都一樣提升唔少
利申:未試過

其實係咪玩耳機嘅通常都係掛耳 唔係直插式?

UM pro30 換咩線好?

唔一定 不過通常高端耳機都係掛耳式，可能因為貼耳啲又唔會有聽診效應

留名

ATH ls50 (類似im50)值唔值得換線
定係繼續儲錢升ls200 (類似im02)

呢隻換線提升都唔明顯，儲錢買過第隻耳機吧

儲錢買K3算啦 完勝我個FD隻換左線既IM03

im02果種少女聲唔係咁易取代到

鍾意im02聲未必鍾意K3
但同樣地 鍾意is50/im50又未必受im02聲喎
一句到尾 試聽最實際

lm

其實賣家講個d 15日試聽，唔岩可退返，運費佢比，仲有1年內壞左免費換新，真唔真?
新手唔識野

巴打想買咩耳機?

入埋TG group傾吧

zst

呢個價位買ZS3好D

zs3有冇人會出街戴
好大舊

今日試咗隻K3幾吸引 有IM03嘅級數

個賣家推薦我zst聽人聲的話

我唔知我黑仔定點用左3日就壞左邊耳
見佢唔貴就買多件再叫賣家送返左隻正常比我
聲就10分比7分唔算驚喜低音有d怪
不過中高音ok可以接受

好 繼續努力儲錢
Btw K3是咪Magaosi

你係淘仔買？係咪搵返69蚊果間？

Yes, 嘜膠

好貴

咁就用返168線最貴果個版本

Zst絕對值得入手，初次聽 人聲前 Bass夠 唔算多齒音
入門級算係咁

ZS3>ZST

配咗鍍銀線係咪會解決咗齒音問題？

好過原裝線好多

我諗煲一陣效果仲好

睇個人聽感

TG有資深巴打表示 ZS3>K3
利申:用緊K3

我都有對ZST 聽HI RES D齒音好出

70蚊好撚抵玩 只係嫌佢bass太重

e隻咩黎師兄

ZS3

換埋銀線仲正

邊到買70蚊咁低屌

唔知仲有冇第二度平D
我兩個月前係呢度買

846 斷左線 有無咩介紹

預幾錢換線？

1000內都ok

睇你左邊好似就黎斷咁，ZS3同ZST冇鍍銀好難聽得入耳

K3真係好痴線 有人話唔好拎K3同幾千既高端耳機比，但係心癢拎同學啲SE535、IM03同N40比，真係有聽感上既優勝

摺痕姐 對得住個價有餘啦

自我安慰mode

老實講535真係好難聽

我有叫你唔好走去同高端/經典鬥嘅
但其實我自己都覺得佢好聽過N40 (但今時今日iem大廠嚟講 3千左右仲算係高端咩)

請問鋪頭推介係咪質素會穩定啲，唔會有假單元嘅問題？
我之前用紅版535壞左 用ue900s唔鐘意
想買隻類似535，靚人聲，暖聲，bass重質不重量
睇以上兩間推介好似唔錯
邊隻適合我，麻煩大家比啲意見

其中一邊耳機郁個耳掛會有"沙沙"聲

問間鋪 話已經無做無料維修

唔通又夠鐘換耳機

有耳掛應該有得換線?

痴線K3竟然同千幾二千既耳機比都唔輸

未試過 唔係幾信

換多條靚線已經到差唔多4千級別

聽開圈鐵想問下有冇啲平平地嘅動鐵可以玩下

金鏈

以為線壞走左去換線

點知仲係沙沙聲

識人用緊SD4s都入左隻K3 你話啦

淘仔淨鐵冇試過 唔識推介 等其他巴打答
大廠單鐵我有Campfire隻Orion覺得唔差, 但亦有人覺得尖

MMCX? 可能母座問題

啱啱試聽完K3，大鄉里發現耳機真係可以有好大分別

未識分係好定唔好，不過所謂圈鐵既bass好同我想像中有d出入，聽落反而唔係好feel到bass...換左直頭個條線多返d bass，但都唔算話係好多，不過聽落都係自然既

我就咁用iphone 6s聽pop，聽落反而係結他同人聲真係好出好出 出到覺得係多左添，不過人聲上聽到多d細節

唔好意思講咁多野其實我靜係聽過se215....
會唔會係聽得多聽壞耳搞到我覺得k3 bass唔夠？而多左兩粒鐵就中高頻多左好多

試又唔使錢, 試多幾隻甚至試貴啲嘛
圈鐵千尾至兩千尾嘅話 聽下it03, 灰黃鸝, n3ap, n40依啲囉

215響我眼中係肥厚濛..低頻量多但又冇咩細節, 有量無質

其實又唔使咁快限死自己係試圈/鐵/圈鐵嘅, 乜廠乜配搭都試下, 咪知道自己鍾意咩聲底囉, 我自己唔理咩圈味鐵味, 家陣整耳機又唔係淨係單元入殼就了事, 一切都係睇配音手段同埋你肯畀到幾多錢

唔好理咩單元幾鐵幾圈
揀自己鍾意既聲底最重要 話知佢高頻點樣延伸 低頻點樣下潛
聲底唔岩自己就唔洗諗 冇話會唔會聽壞耳

琴日試左noble encore 成萬4蚊 聽左30秒除返落黎

今日有d趕聽完k3就走左
不過試完的確係有興趣想再識
關於215同巴打既感覺差唔多 雖然話bass係多好多，不過聽完K3再聽反自己隻215d人聲矇到好似咬字唔清咁 以前都覺得ok，但而家.......

就係我想講嘅意思
講起Noble淨係試過Noble5, 上耳聽第一感覺好似咩都有, 點知愈聽愈覺得唔自然唔識講, 半首歌除返低

你一定係唔識戴K3，佢兩條線係完全一樣，你戴得岩，塞得入，啲BASS先出到黎

兩條線唔同係個sales講架炸 可能心理作用不過真係覺得有d唔同
另外，可能係粒膠太大粒我塞唔入 其實平時去鋪頭試可唔可以問佢試其他size既膠？我第一次去試唔敢太多爹

你邊間試 唔岩戴佢會比其他size膠你

官方資料話一樣係三芯嘅鍍銀線, 原本仲諗住整條去改平衡添唉

信和個間唔記得叫恆咩

去地庫right shop試啦 又可以坐 任試唔嬲
含鉛

下次去試下
另外想問下一般鋪頭怕唔怕剩聽無幫襯 自問暫時唔會買太多對

RS閒日放工仲有星期六日多人到乜咁 隨時冇位坐
但真係任試唔嬲

我去親RS都冇幫襯

k3 即係邊條?

MaGaoSi K3

佢唔係有隻細版既透明膠套比埋你咩?我換左先入到

耳機鋪遇左大把人試完唔買
我去試過好多次 剩係買過條線

我轉左spinfit CP100 M size
K3配spinfit真係..隔音幾差下

普通人邊有咁多一試即買
就算試完有心水, 好多時都會想再考慮一陣/再網上格下價

ZS3今日到 要煲幾耐

換左線？

咁係因為215真係太垃圾啫

換左$188(168)個條

今日去試隻k3 完全唔覺有乜特別 個圈去左邊? d低音zst 都多過佢

跟著買左隻te04 好正

呢隻點呀？
之前諗緊佢同ATH LS50

矇到一個點係成日聽唔明人地講咩

純聽重低音點會岩你

K3叫冇圈 N40叫咩

唔要K3低頻量夠質高有樂器層次感，想要堆BOOM BOOM聲係唔錯既

其實新版K3唔少人反映都話Bass量算多..我諗緊佢係咪耳膠唔啱size

佢有隻中高頻濾嘴，換左比較爽，BASS會少左D 高中頻會勁左

不過點都好, 冇需要分高下, 買到心頭好就得
TE04我都諗緊叫個朋友買完借嚟撚下, 懶撚天氣凍唔太想出去試

我自己長用銀色濾咀

冇朋友玩耳機 慘

入TG谷

我聽左三四年215 係冇比較之下其實還可
但有其他耳機係手比較之後完全比下去

咁講既話，你話窮人點解窮係因為有有錢人都得啦

我手上得兩隻 一隻215 一隻zst
比較之下人聲同低頻zst都好d

shure係買牌子多d既 我都買過隻535r 玩左3個月賣左

我見巴打推介多都係中高音
本身心郁郁想入ZDGG隻8單但都係調中高

但我個鍾意聽EDM
巴打有咩好推介，千零二千都得

用緊FX1200殘殘地

我都冇乜, TE04係諗住叫個215壞mmcx座嘅fd買

新手 用緊im70
請問咁多位巴打有無咩淘寶線推介(around 200-400)
聽開radiohead pinkfloyd

建議儲多d 直接換耳機

UM PRO30呢咁

推 K3

你指um pro30換線？想提升中高頻用亮點金鍊，低音用188線

最近淘左一款耳機，$300, skullcandy STRUM
小弟其實對耳機冇太大要求,多數用黎聽下POP同打機,
但買左諗落重低音,聽POP既人聲係咪冇咁好 ,
唔知有冇巴打比下意見

SOR 唔知上面張圖係咁大張 用多左DATA請唔好見怪

應該係單動圈黎

淘左先黎問 500蚊以內ZS3+銀線算係最高性價比

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【8单元16圈动铁 UE18 K3003 se846 N40 UM50 黑/灰黄鹂公模 JQ耳机】￥I2ro9U0uhm￥

呢隻好定係悅耳2圈4鐵好？
有冇巴打試過

求比啲意見

THX 其實最先係個外型吸引我

k3 如果換線有冇咩介紹?
唔算鐘意低頻, 鐘意分析力

亮點金鍊

一圈兩鐵比例最好，你筆直預1500人仔？

想問悅耳六單同四鐵一圈比
邊個bass勁啲?

亮點執左笠?

六單評價好d

唔係掛？ 係咪較左國際版淘寶？

悅耳個評價跌到變垃圾

係？因為個店主？

到啦

新手上路裝

邊度有zs3既銀線買
我都想試下

(bookmark間鋪可再平5蚊)

ZS3 銀線

(bookmark間鋪可再平5蚊)

2000都ok，有好介紹？

1000內就magaosi K3
1500正路就IT03，仲有隻老忠A4
2000暫時冇咩推薦俾你
如果要淘仔

有無IT03, A4既link??

依家出發拎ie800
等陣開箱

老忠

IT03香港有行貨，有得試

It03邊度賣1500？我上網見最平都1700

1500係人仔

想買藍牙耳機跑步用有無咩好介紹

Thanks!
IT03同K3除左個模唔同 聲感上有咩分別

有冇巴打知K3邊到有得試?

行到腳軟

N3ap

同問

請問zs3亮面同霧面有乜分別

啱啱買左呢條線平衡頭, 質素一流

Ie800開箱

件貨一到左香港緊係拿拿林去拎貨 一拎到手就開箱
一打開 都包得幾好 包到好似成條鳩咁
點解買條耳機都成條鳩咁

拎到出黎 點知原來送左隻碟比我 我諗緊係唔係賣家知我係毒撚送套野比我丁

原來係煲機既碟 都唔錯 隔離就係主角 上面既係賣家送既耳綿 同一堆普通耳膠 唔識講

主角！

都幾靚仔既 我未見過ie800真身 所以都唔知佢仿得足唔足手 不過我睇音質

拆開個耳膠

送既一個收納盒

音質方面
我平時用開小米200蚊個款 木耳咁濟
但係呢款耳機一聽係好d 高少少級數
高音有少少刺耳 但bass同埋人聲真係聽到係唔同d
依家試下跟佢個煲機玩陣先
完

單晶銅穏陣
我都係im70, 諗住入呢條
复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【8芯大晶粒高纯度铜线se215se535|UE900 IE80 IM03 w4r W40升级线】￥jEF396YjGT￥

其實我本身用緊Sony a3，試過N3ap感覺同a3差唔多高聲好d

深水埗M記隔離條巷都有

IT03我都試過ok唔錯，低聲幾有力 ，感覺高音差少少，聽樂隊會有d輸蝕

耳機呢到買抵D,新開ACC免運費.

睇完明白非高仿，不過好聲你就唔好在意啦

巴打你介紹得幾好‘
無所謂啦其實只係差條線

唔好咁講，其實我都係推你去盲狙 BTW煲完講下感受，高音應該冇咁剌音

依隻會好聲過ZS3 + 原裝鍍銀線嗎？

半年前係SEEK KEEP買左個535同7n升級線[澤], 呢排條線出左問題
3.5mm插頭個位郁下, 右耳就會有拆拆聲, 有時仲會無埋聲.
問過唯诺声音美学, 佢話佢唔係seek keep喎.
係唔係夠鐘要換線喇?

換既話$188(168)線 最推介?

呢隻535都係冇低音既？

謝謝些呀同包膠，動圈都要煲下先聽到真章

嗚呀
中左隻qc差既
個濾網凹左入去

不過聲係ok既
但個shape真係未必個個啱戴
戴左幾個鐘覺得有d唔舒服

耳窩細？係咪覺得好頂

少少頂
唔係幾習慣個耳機咁大舊

其實我唔識分呢啲

即係求其搵條線用住先？

條線有冇得整？好似唔平

【7N冷冻版单晶铜舒尔se535/846/ue900/ie80/w40/um50W4R耳机升级线】￥1mKO97LrhF￥
呢條有冇伏定放心去馬

我買左呢條，無伏

會唔會係本身右耳個邊岀問題

換條線再試下，如果唔係淨換個3.5頭

緊係唔認啦
個時就比人report先封鋪搞到三哥潛水

呢間用2.5頭冇彎插
如果要2.5用彎頭我有另一推薦

唯諾個店主係SK店既朋友好似係

之前Wechat SK店主佢話已經無做

澤線同VS3已經無料維修

音樂線材鋪 we 7s

亮點線有信心保證

有冇槍色K3既巴打貼張圖黎睇下

等我 上緊大陸拎貨

有無邊隻藍牙耳機好介紹

淘仔藍牙冇性價比可言，買返大廠最好

啱收到 急不及待聽 返屋企先換棉 哥d

有冇link 第一頁絛link死左

邊隻耳機？

K3

K3依家係唔係貴左?
我見置頂條link都下左架
新手想平平定買隻玩下

岩岩試完te04 唔岩口味

有好幾隻K3
單圈69人仔
聲菲K3003 $450
Magaosi K3 $699

你講3單元果個?

ie800可唔可以換線 有冇推介

冇得換線，推薦係第一版望下post先

買左2隻zs3
但係間野寄少左2條鍍銀線
要等佢寄返條線

Magaosi K3想換線 有無推介

亮點 金銀合金 $880

Dame true

好 謝巴打

880係人仔

我覺得隻銀色版k3唔係幾岩我眼 買左兩日，有冇人要 平少少 因為係新既，全部野齊

Pm me tg: hkmky43

聲菲爾隻k3003同正品差幾多？

借圖用

我買左胖子IE800
佢個耳膠 落左膠水 痴住個前面條管 一拆就管同耳膠係合體

唔似耳機問題，郁條線先會有事
其他巴打話澤線已經無料維修，咁就399

3.5頭壞

K3 今日試完，真心正
分析度高，bass潛得夠深
我覺得完勝im70

咁就要入黎玩下喇

我發現香港retailer 買同淘差唔多價錢，香港買始終有人認頭咁

完勝IM03都冇問題
利申:試過

正常，我要問佢點拆先識，要捉住個耳膠向一個方位推

仲要完勝？

試埋對RHA CL750先，但9成都係入k3

會唔會呀

值得大家花時間睇睇

咩都嬴啲，特別是低頻，咁算唔算完勝

放悅耳5單元動鐵，因為買左隻k3玩

價錢可議，有意tg: hkmky43

早知都買k3 肥仔隻ie800麻麻地

諗緊入kinera bd005定k3好
諗住粗用做運動用,但個價差幾倍

聲菲都有隻兩鐵一圈，228人仔

想要隻掛耳式配戴穩d唔易跌既,
之前聽過bd005覺得都唔錯,不過未聽過k3所以唔知點揀好

屌你razer同beats乜7都聽唔到

beats真係好撚垃圾
木耳聾既都聽分別

鑽石之淚乜7黎 賣到咁貴

以前到過頂,退咗燒,平平地玩下無無聊聊1,2千內有咩好推介

圈鐵定全鐵？2000包埋線？

zs3買錯左條$188(168)條銅線 係咪應該即刻買過條銀
聽落去似apple耳機好少少咁

錯哂

有咩線推介

千中至千尾, 唔洗線, 圈鐵嗰啲冇咩所謂 唔錯就得,係唔想太暖,or 太厚 唔該

去ZDGG 望望10單，8單 岩唔岩駛
其餘未諗到推介

右邊粒耳機郁下個耳掛有沙沙聲

拎去比人check話無事

屋企兩條線試都有沙沙聲

係咪要換耳機個接頭定成對機換

巴打們有冇耳機推介 500-800內
壞左隻215 今次想試下人聲 bass聽厭左

有無巴打呢幾日會北上？ 幫我寄部x3返去
thx

SE215唔好提啦 試下Magaosi K3啦 帶比你前所未有既聽感
潛力+性價比非常大 換條貴過佢既線都有大提升

窮撚都壞左？點整壞

K3 係邊隻 睇左成個post都冇link

呢隻出左冇幾耐，置頂未有介紹

其實玩呢啲先係真•淘仔精神---超抵食夾大件, 過k 嗰啲已經開始偏離核心價值 呢隻我覺得槓桿比率at least 5 倍

師兄條線係邊間買嫁??得唔得~?

呢隻香港買好似仲平

唔一定，不過方便

其實計番係香港買係差唔多價錢~但叫做有間鋪頭,有咩事可以搵人攪,唔洗下下寄返上大陸

淘寶唔係最平都要699人仔咩
香港好似有76x

如果咁多人買magaosi k3
不如存夠10個人買
我可以平過淘寶比大家
600人仔一個包邮

邊間賣769呀???請提供資料~~THANKS

屌你
好大引誘

search

個價今日更新，應該唔會冇貨掛

Fever 呢個跟兩條線

點解會有二條線原裝唔係得一條鍍銀線咩

間野叫音樂線材鋪，手功唔錯既
但得唔得要睇你夾咩耳機

有性趣

開唔到機 係咁自己reboot直到無電

團購既時間又到喇

搵緊條平單晶銅for k3用

想平玩住188線先，可以轉2.5頭

其實單晶銅同大粒銅有咩分別呀？咁冷凍係咪又好啲呢？

巴打，上次聽完你講都諗住入條188線,但想問條線粗唔粗？

有興趣加我

好大引誘
有無巴打試過哂K3同IT03?

望望

只得k3 暫時有一位巴打add 我
我tg

都試過既可唔可以分享下分別?

知唔知邊度有得試it03?然後再去'右店'試埋k3咪得囉

目前有三位巴打add 我了

信和閣樓 含鉛好似有晒兩隻試

有k3
我今晚就拎埋im03去比較下係咪之前巴打講到咁勁
btw,深水埗/荃灣附近有冇地方有得試k3

epc有post講啦 邊有吹到咁勁

最緊要岩聽，唔好理人點講

ys,放工就去試，其實主要係試下d bass掂唔掂
女聲都係聽返03算

有冇巴打收胖子ie800 聽左一星期 HKD$300

K3 Bass 重過 im70

BD005聽講係A73唔同左樣.. 手持K3都想入一隻撚撚睇下有冇料到

無論玩淘仔定大廠都好, 多過一對iem聽唔同歌是常識吧

加油

剛剛係巴打比果個英文網買左兩隻zs3

我都想買隻黎聽band sound
有咩選擇

之前發燒時都聽過幾對大廠圈鐵,對圈鐵都係情有獨鍾既,
所以又想心思思平平地入一對

係咪想入K3 銀色定槍色

巴打我有對Bd005想放，有冇興趣

巴打 我團購緊 仲差4人成團
我tg

試完k3，人聲同分析力係差過03(但都可以接受)，而bass明顯優勝， 金屬做工幾靚仔
決定去馬

依加已經有9位巴打啦
夠十人就可以開團600人仔入k3
我tg

過左十人都可以add 下我 睇下開唔開到第二團或搭單

唔夠一日就搵到9個人

小弟未買過taobao耳機，想試玩下，係咪應該試下推介果幾隻先? 巴打們有咩推介?

換左銀色中高頻濾嘴成隻耳機升左一級
另外，換錢換貴過佢都有大提升
利申:長期用

未買過唔緊要，巴打預幾錢筆直？
用手機推？

一個鐘頭前對215報廢左

想問問各位巴打有無推薦...想要類似sony xba 300果種人聲同BASS都夠..同埋音場夠大

500HKD內
用手機聽

俾多200入magaosi K3
或者450人仔 第一版既聲菲爾K3003
仲有一隻耳模戴得好舒服既2單元動鐵

聲菲爾大法

K3003好似下左架
如果平少少，有咩推介? 唔想買咁貴住

im03有咩平平地線材介紹用黎換

地區較返大陸，不要用國際版

係聲菲爾搵唔到

呢個係咪都唔錯??

OKOK已買坐等耳機

兩舊幾有兩鐵一圈係幾抵玩，仲有得換線

姐係鍍銀果個?

買黑色線版可以了，不用買鍍銀

唔該巴打

$69 K3 喺咪已經加左價
搵唔到$69條link

而家入zs3 ，已經秒左K3

搵支野督下個reset掣試下

新手想問下 如果聽人聲多 邊隻耳機抵玩？ZS3? 跟手買邊條線？
想問埋如果淘寶有無啲咩用黎埋耳機好

小薯留名

用緊425換咩線好

Kz zst 我用咗半年
右邊嗰隻唔知係燒咗個動鐵 定斷線

寄返上去保修

會唔會買過隻仲平過寄上去

入ZS3

Zs3真係好過zst好多？
一陣又玩半年就壞
我就真係喊出黎

你要好好多，咁要玩下其他圈鐵耳機喇
Magaosi K3. , 聲菲K3003

thanks 我會留意下

推一推

頭先襯得閒落SSP去試下隻K3, 一見到發現真身比圖細隻少少,望落個質感都唔錯,戴上耳啱啱好,有shure果種配戴感
插落部DP100, 隻野都幾食火要用High gain推,第一首歌即刻聽返首Maroon 5 試個低頻,一聽個低頻真係兇狠 ,未聽過一隻圈鐵個低頻量禁大又幾潛下,不過個人覺得少少過量左搶左中高頻,對於聽慣鐵聲既我覺得低頻係一大亮點,中高頻算係不過不失,分析力,音場係同價位算係唔錯
如果拎IT03,N40,灰雀比既,個人偏向K3聲底,暖得黎唔濛,
IT03個中頻聽落有少少陷既Feel,不過中高頻會好過k3
N40同灰雀聽落齒音比較重,K3反而無哩個問題
搞到聽完都差D忍唔住想入

想問咁多位巴打覺得zst差215幾多

計215要700 zst 比盡170
zst好似嬴幾條街

佢本身既低頻量係多啲，我長期用佢隻銀色中高頻濾嘴，成隻耳機升價一半

同感, 不過真係一分錢一分貨, K3足料有突, 對我黎講真係爭個分析力
但冇得搞, K3本身人聲樂器聲比較聚埋一齊
K3呢個價位, 啱聽真係抵玩

隻k3咁鳩難推既

圈鐵係大食d

遲d等開團收到黎個開箱

本人持有以上股份
zst清過215 解析力好過215 低音下潛好過215
zst人聲前 215音樂前
如果215唔係咁濛中高音都ok收貨

你講既問題係因為條線太廢，雖然均衡，但都係太線，配條500以上而又岩既靚線就解決哂

用住188個條又點睇？

個價係幾吸引
不過部dap底噪出晒黎

仲諗住入手
我用zst聽x3已經好大底噪

你唔記得我咩

本來諗住去到撚兩下就比錢
點知

手頭iem最大咬真係佢, 手機推要開到8成先夠聲仲要唔夠推
不過以佢個價, 就算手機直推都抵入

X3係Fiio果部？
用窮撚可以推盡隻Magaosi K3

窮撚推唔推盡就唔知 不過部野用ZST聽底噪好撚大

X3係咪xduoo果部？

用緊im50 條線個分叉位唔知係咪斷咗 有時屈下佢一邊會冇咗聲
宜家諗住淘條好過原廠果條就得 有冇巴打推介下
小弟乜柒都唔識
定係直接換過對算？

係

我已經即場試埋K3配條1000+既銅銀混編 （食水深都應該有500+質素）
始終線只能調音/ 提昇，唔能夠改變佢本質

當然K3依然係一隻好耳機，加埋條升級線我覺得去到2k級素，只係個人喜好問題，對我黎講人聲樂器太過聚埋一齊

如果1k 以下，K3對我黎講都係不二之選
但係2k 以下，就仲有其他選擇，所以我建議如果預2k 做budget，而你唔係發燒乜iem都玩下，可以試清楚啱唔啱自己聽先，啱聽嘅，絕對抵玩

但真係唔啱聽嘅，唔好因為性價比高就入，都唔好太期望升級線可以改變好多，亦都唔好太期待換平衡線可以改變，因為平衡線放大你鍾意嘅地方同時，都可能放大埋你唔鍾意嘅部分

耳機唔同電腦硬件，唔係性價比高就好
聽歌太多主觀嘅因素

利申：新手啱啱開始研究，有錯請見諒

紅字非常認同, 耳機嘢最緊要自己啱聽, 唔好因為個個話抵玩抵屌就明明自己比較鍾意B都夾硬買A
p.s. 我個人認為K3上平衡有料到

真係好鍾意im50又啱諗住升線，不如買多對im50，都係三百幾
再唔係玩下ZST/ ZS3/ BD005，三款都一百上下有交易，仲要香港買到，絕對去到$300+ 級數

感激巴打解惑
買左兩條zst而家好期待

不過K3 好似周圍都冇貨?

炒起完之後好似廠嗰邊都冇貨供

我都係等買新player之後先入
可能仲會平左

多謝巴打意見

唔嫁意俾多少少，又鍾意鐵三角，可以試im後繼ls系列，個人覺得舒服過im系列幾多，但就衰在未有行貨

去日馬望望，或者托朋友係日本買

之前買佐推介一下
中頻低頻都有加到
好軟好軟真係好軟
$316人仔

影得好靚，如果有埋2.5頭仲正

多謝巴打

8絞都好軟?

認真好軟！ 得丁點聽診器效果 分線器太重

想淘個dap 比電話聽歌用
有冇好介紹

督左好多次了

都唔得？會不會督唔中

想買耳機吧？ DAP係player
筆直預幾多？

多絞數唔一定好硬，線材既質地先最影響，好似係

新手想問下 想買野黎推耳機既話係咪通常都好貴？

你咩iem?
就咁獨立買部dap嘅話, 平平地可以諗窮撚救星xDuoo X3, 幾舊水嘅事, 仲有Rockbox玩添
不過要接受佢冷氣機搖控嘅外型同埋操作

其實x3係咪除左樣無缺點？準備入

發熱都幾勁 個人聽感原裝個rom比較好

香港有得買？

可以上ebay買，5百幾有部

重唔重？

仲有咩選擇

唔重，算幾細部

淘寶搵到間zs3連銀線$133人仔，仲要免郵直送香港

點知柒左寫左屋企地址，要收25蚊偏遠費

唔係30咩

朋友送咗隻846俾小弟，換過線 8絞唔知咩銅線嚟
但係用得耐有d接觸不良
想問吓有冇d升級線推薦？
線我都唔係好識用緊315直接升咗上846
求各位巴打指教指教

又係我之前聽aristo巴講出咗去試dp100,又試埋cayin i5同opus(因為見到肥花有人放2800), 所以而家1516緊
不過我今日有另一樣問，就係無畏s5hifi定係zdgg 6單pro好啲，呢度有冇巴打有齊兩隻可以比較下，又或者有是但一隻嘅巴打講下佢地嘅優缺唔該哂

我都想有咁既朋友，btw
亮點金鍊幾夾846既，可以去望望

呢兩隻耳機都未聽過，如果你入player建議再等多陣
睇下日馬部300R會不會短期內又大減價

親用中通，收25蚊
真係好柒呀

zdgg 6單完贏

唔該fnn巴不過可唔可以講埋點解佢完勝？

唔該aristo巴

聽過就會知 任何野都唔會輸比s5

咁多位巴打有冇淘過藍牙耳機/有推介﹖

早排淘咗對1圈4鐵
暫時聽落都幾好唔錯
至少唔係啲人講無咩低音咁

3200直送香港

之前唔係話s8掂㗎咩 我仲以為s5都差唔遠添

悅耳: 4鐵一圈
BASS好夠，佢隻動圈係BEATS，同動鐵出黎果D BASS唔同質感，下潛深D，好雜食聽POP都得

用緊4鐵1圈，好滿意，同朋友既215&315比較過，佢地都覺得4┼1完勝，尢其係分析力同音場個種立體感，唯一不足係手工mama.

音場就4+1闊啲
不過4+1中音就後啲，聽落有少少凹落去冇咗
對6單佢配黃同啡阻尼，低音冇咁彈但唔係epc到啲人講到冇料到，人聲前少少，算幾平均
4+1延伸性大啲，到宜家久唔久由佢煲吓再聽又好似有啲唔同。6單就好早熟。

s5 同s8 差幾十萬幾千里 你買s8就另計

今日先入手s5.....
s5係兩種都係咁？

悅耳4+1 同zdgg 四單pro 版比如何?

舊4單就有資料

ZDGG 舊4單

簡單講下 手工真係比之前悅耳好好多
只藍色幾靚 音樂層次同唯諾535果只2回事
如果只歌質素唔靚就無咩分別
係youtube 搵左只幾清女聲既mp4 比就知一分錢一分貨
不過始終都係聲樂向 人聲有距離感 店主都話係

巴打們對唔住
因個人問題 我無法幫你地團購 再次道歉
Sorry

另一隻s5 我記得仲衰

即係zdgg 舊4單 > 悅耳4+1 ?

新4單都贏啦

不過個取向都唔同 可能有人鐘意1圈4鐵多啲

隻悅耳四鐵一圈好似無耳擴就推唔盡，
有無巴打可以推介一千銀左右唔好太大部嘅手提耳擴？

用緊手機推？

平時出街用A35。
不過喺屋企用電腦推無論係音場定密度都高好多，所以我諗係咪A35推唔盡…

金鍊係指呢條？

係，亮點金鍊

好 望吓先

呢隻咩黎

呢條線係4絞？
絞數愈多代表d咩

亮點金鍊係8絞

天空城6單

條金鍊係幾吸引
不過唔鍾意金色

Lm

淘寶有冇無線耳機好用? For聽歌講電話 ip7+

不值$500上下
主要聽女聲多
有無邊款耳機比較抵屌
用手機聽 (IP7+)

無線？唔好買淘仔，好多伏

聲菲爾K3003
第一版有介紹

下左架?
轉左去中國淘寶都冇

真係冇左

呢隻用SD模，不過就超過500
可以考慮下

無追到post 想問有無藍芽抵J介紹？

冇介紹，買返大廠

我估佢會改做换線掛耳版，等你mgs k3 咁好賣吖哪

K3研發有哂旗艦耳機特徵，入氣口，可換濾嘴同可換線，短期內好難有同價位打得嬴

想平平地入隻又追求佩戴舒服嘅可以諗諗佢
不過有人報告返依隻兩鐵走向偏中低, 入前要留意返

巴打們，想問下淘寶有冇類似tf10 ue900調音，分析力高既耳機？

無畏s5 我覺得係似 不過我都唔太記得900s 咩聲

搵間鋪砌返果埋單元出黎

如果千零2千係咪得ZDGG揀？

想問下大家覺得 zst 定zs3 抵玩D?
隻悦耳四單聽到有D悶 想試下D新野

聽開 eason
同一堆 rock， punk band song
用緊im50 feel到就收皮
筆直200-500
有無咩推薦

仲有悅耳，無畏，夢想兔呢三間

聽慣圈鐵應該上面兩隻都唔岩你，儲多小小玩下其他

咁因為我主要聽開女聲
呢隻對我黎講會唔會麻麻地
定係都係入隻IM50聽住先?

講漏左我隻悦耳四單係動鐵 如果呢兩隻要二揀一 邊隻會好D 唔想再入坑了 要儲錢換電腦

咁兩隻都唔好入喇

有冇人試過老忠A4，好正，有18種調音組合

Magaosi K3有冇link

呢度未見人入手

去淘仔搵下就有，不過香港都有行貨賣了

想問下淘寶出咗shure頭藍芽線未

上年已經有，不過好快冇電，唔建議入手

呢條用緊唔錯,不過我收到果條左右倒轉左

想問大家買zs3或者zst係係邊間買

知唔知邊到有得試
見個個都讚到咁想去試下佢

SSP有MasterPro,MK有右店,含源

$1000內有圈鐵，把聲幾好，又雜食
金屬殼做工好，跟兩條線．

所以呢排咁Hit 多人入手

利申:手上沒有持有嘜膠K3

咁邊到有得試
岩岩隻ie80壞左好撚傷心
而家得隻lm50頂住先

Link?

我知嘅有右店，含鉛

右店係邊間

直譯做英文你就會搵到，喺旺角信和

我在淘寶全球發現了7N镀银线ue900s/it03/ve5/A83/im70/铁三角ATH-E40安桥耳机升级线,一起來看!
用哩條夾K3點睇?

揾到了唔該巴打

夾銀線，或金銀線都岩駛
銅線就唔好喇，隻野bass過多

呢條係邊隻線

有冇巴試過RHA T20?

過隔離問問

Tg group?

老正耳機個post

jh 13v2 performance 人聲 有咩線推介

啱啱淘左條,等開箱

留名等睇圖

誠品玩過，唔掂，完全唔值

巴打可唔可以講講表現如何？

btw,求link

Thanks 巴
我覺得T20 BASS好重,重過K3好多
但高中冇K3咁舒服

但因為我鐘意BASS所以對佢有啲好感
我岩岩諗住出去買K3,但冇哂貨,又想出差前有對新野玩~~
算啦都係等對K3啦...................

淘過條亮點無氧銅線，聲差過原裝
sd2s用家

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【7N单晶铜线 ie8 ie80 舒尔se215 535 铁三角im03 70耳机升级线】￥E2nYPLoXDq￥

條線加強低音，
有興趣出黎試下

佢條8線都抵喎280

有冇咩DAC/AMP under 1k
好推介
想用黎推K712, 定淨係買AMP 都夠?

我嫌T20太肥厚

如果想鋪買, 早兩日見荃豐地下專賣耳機dap線嗰間master乜乜 有現貨
又或者你可以fb search 港人限定 問下佢仲有冇現貨剩

今日係肥花收左隻K3
發現用spinfit齒音會勁左,高低頻延伸會多d不過接受唔到個人聲
原裝耳膠就好spinfit少少
耳綿聽落去會暗d不過會耐聽d
有無巴打有耳膠推介?

有冇巴打試過vjjb n1?

咩黎？

垃圾黎 ZS3+銀線IS入門級BEST CHOICE

你可以試下唔好用銀色濾嘴

我見佢吹得仲勁過evening star
想知佢咩料

Evening star

同問…

冇錯 要吹得大過佢 唔係咁易架

你地玩牛？

yes, DESKTOP AMP / PORTABLE 都可以

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【新款台式耳放刺猬甲类头戴手机耳机放大器HIFItu桌面前级功放17u】￥QZOFPsdfsv￥

上年買左依個配 k702 加fiio x3k ，好正不過 k702戴得耐會好焗

Foxtex A3
Foxtex A4
Korg DS-DAC-100m

全部日本牌子

用黑色濾嘴個真係收返d齒音

係咪，港人限足度買個對呀？

係呀,對野仲好新淨無咩煲過

果間港人限定係邊
過幾日諗住去試 試岩就買

慢左添~~

果間網店黎,可以去master xxx, 右店試下

新手入門 想玩耳機
入隻K3 同玩部 Fiio X1ii player如何

求巴打們指教

player 轉Xduoo X3
Ebay買$549

毒撚一條 新手留名學野

想買咩耳機？

Fiio player 好唔得
X1,X3,X5 都係唔得
X7係好少少，但價錢完全唔值
平價player 係得山靈M1 同xduoo X3係得

依部小刺蝟clone早排又係好多巴打推

買左條ZS3但唔識帶

要掛耳

唔該晒巴打 之前都有向到諗呢部M1

全靠Aristo巴打撐起成個post

我覺得好唔舒服,想要買番好似IPHONE果隻頭

9月果陣買左隻VE Monk Plus, 斷斷續續hea煲左幾個月, 最近駁上檯機認真聽, 又幾鬼靚聲! 個中音幾靚, 高音柔得黎又唔朦

Earmax ER600 (Apple In Ear OEM product)

真心要'讚'

第一次帶掛耳的話帶帶下就慣

等緊蟻巴出山

可能佢係唔慣入耳

慣左Earpod個shape嘅話, 可能平頭又唔啱, 入耳又唔啱喎..

唔小心放左落洗衣機
變左洗耳機
咩都聽唔到
咁就拆開睇下啦

暴力拆解

一圈五鐵版

阿寶....

唉
又要搵過隻啱心水
定係買返同一款好

靚線

可以試下哩隻,好似幾唔錯

1. 公模用過超唔舒服
2. 睇介紹寫超強重低音?
可惜我頂唔順入耳式既重低音
唔知點解頭戴式就可以
3. 再睇埋評語
人聲係中間

咁又好似唔係幾啱我心水

我隻215用左3-4年壞左條原廠線

之後自己on99比兩三百tb買左條線用左半年收左皮

有冇巴打有線介紹下

用緊10芯
個線控買完返黎無用過

Sorry巴打 有啲over筆直 $2-300以下就得

諗住粗粗地用住先 儲錢之後一次過換埋個耳機

買條線500幾for215不如買過第二隻

佢用啲單元唔係成日熟口熟面嗰堆，有啲新意，大月得諗

係'有'得諗

佢話會跟個客要求改用邊隻單元
之前買個陣真係揾我傾
由聽咩歌到用咩player都會問

琴日發貨啱啱到咗香港順豐，收工去拎

爽呀，846好夾佢

真係 要講下，我用左er4p都好多年，前一兩年死左條線，又買到原裝線換，又搵唔到師父整
個時都真係心灰意冷，都係長埋盒到記念算
最近係淘寶到搵到有人賣er4p既代用線，心念，都唔知會唔會好得過原裝，因為4p既聲真係好正，如果換左音都變晒咁即係唔係4p，但我無計可施，咁唯有用百幾蚊，買左條er4p古河代用線
前兩三日番左黎，真係估唔到，聲音大致上係無乜點變到，而且低音會再重d實d
，高音會少少蒙，大概係未開始煲好條線，
總結，淘寶百幾蚊古河代用er4p線，有小小提升
抵玩

我想問下威寶同歐亞德既插頭有咩分別

又錯過左換耳機既機會

威寶頭好多假野，你邊間買?

亮點

佢好似跟機都係用威寶頭，冇記錯

咁兩者有咩分別

太難有一隻耳機音場到細緻度超越到er4p

想答你冇分別，其實係睇樣

zst 除左原廠果條銀線
仲有無其他線可以揀？
原本果條太雞
用左3個月就一邊無聲

介紹你換既線都會貴過隻耳機

聽講用貴線配佢都有唔錯既提升

ZS3就係

我不是物主

可以買到100隻

各位巴打，請問有無true wireless耳機推介？

估唔到39蚊人仔 IE800 都唔太差

世界級

冇人話差架

UE900s想換線
雜食
168個隻線掂唔掂?

簡直係成千蚊級別

IM02有冇線介紹？

而家係188線，好岩用

前幾版有介紹，另一間既8芯銅線，叫音樂線材鋪

咁又over 左

你依隻係咩款?
我諗住要最貴個款

188果條夠駛

聽唔倒bass guitar

同最貴個款係咪有顏色揀咁解?

可以咁理解

問多樣
係咪一定有個粒木係條線到?
唔多想有粒木係到

你可以揀其他分線

配銀線好似好睇d
同之前果條唔知乜銅線d聲近似，不過聽到d人聲係再前d, 聽多陣再聽真d先
不過啱啱想轉返條舊線比較吓果陣我蚊極都蚊唔撚到右邊個耳機出嚟
明明左耳好易蚊，點算好

巴打依條係咩線嚟?

將個mmcx頭同耳機拉成平衡，左右輕輕拉開，如果唔得就用手甲吉落個連接位再抆。唔好用死力

其實我係想要條粗d 既線
無咁易斷
不過問過幾間淘寶店
都話無zst 呢隻頭
所以想問下有無推介

同個店主講用CM插針就得

睇tg話bd003正過zs3,bass重過k3,有冇巴試過呀？

535殼
Dislike

你預算幾錢買線？

200人仔內
有諗過買個頭番黎自己焊
不過怕唔識分邊條線打邊條

post 番前日淘番黎既er4p 古河代用線先

想問一下, 有巴打post 淘寶IE800 出黎,
係咪唔係正版黎? 同正版差好遠既?
只係三百人仔
只係正版既1/10 唔使既價錢
聲會唔會差好多?
我未聽過IE800....
但我都知香港耳機鋪個D 人食水好深....所以都想試下淘D 黎試下

可以慳返300

大廠全部執得柒

有冇巴打知道如果將電容或電阻直接焊落單元得唔得？定係用分頻板會好啲？

其實係咪好睇個師傅調音功力？

留明學野

性價比一流 但我覺得九玄ie800比肥仔好d

X3底噪勁唔勁?

唔勁

可以加粒濾波電容落動圈度
聲會唔同左

邊部X3 先？

XDUOO X3

可以去TG谷留意下

對我黎講算大
可能係用zst+跟機銀線關係

K3 換線 係唔係都係換 $188線?

No

【纯银线加单晶铜se535/um30/w40/im50/ie80/tf10/W4R耳机升级线】￥sm78lpjlZj￥

呢條純銀混冷凍單晶銅

依條用落UE900S會唔會正過188個條?

一定啦
188
果條無氧銅
單晶銅都唔係

仲有冇其他舖頭嘅link share
考慮緊換線

【冷冻单晶铜线 ie8 ie80 舒尔se846 535 铁三角im01 50耳机升级线】￥CPAFlpuUKz￥

8絞冷凍單晶銅
用過起SD4s， 有唔錯既效果

個銀銅混編點解可以咁平 提升係點嫁

揀好個款 再同賣家講mmcx頭就得

K3一上平衡冇咩大必要換
換都建議係搵條收Bass增強中高頻通透感嘅線

當然上面係本人聽感喜好得出嘅理解, 如果有其他建議大家一齊傾

夾金鍊 幾ok

終於收到貨，8隻動鐵兩千大洋
音場夠闊，人聲夠貼耳。其他等煲開再講

悅耳果隻8單?

唔係
我在淘寶全球發現了8單元16圈動鐵 UE18 K3003 se846 N40 UM50 黑/灰黃鸝公模 JQ耳機,一起來看!

我手頭有im02，人聲比im02貼耳，分析度更高。但低音稍微蓋過高音。煲下應該有改善

有冇講用咩單元？

30017

以前的蒙牛

有冇人買過

KZ ZST依度應該大把人有啦
如果你想搵平價圈鐵, 淘寶搵BD005, 抵玩正嘢

BD005>ZST>ZS3

配左原裝鍍銀線的ZS3同ZST都輸比BD005?

明顯聽到有噪

金閃閃巴入左Tg谷未？

未

今朝換住換粒耳綿,
換換下個嘴好似識轉禁,
跟住成個分離左
係咪我太黑仔?

隻K3係邊買架?

係肥花收既,條友話係港人限定買既
問緊間鋪可以換過對
不過好彩仲有聲

前幾日跌咗fender dxa1
如果千五到二千筆直，呢兩個建唔建議？

見之前有巴打貼過，但如果我如iPhone 6夠唔夠推？
麻煩矖
利申:新手想落坑

你成隻鐵擰左出黎都有聲?

1500-2000係人仔?

正路就推薦以下耳機
N3ap
it03

淘仔就有幾隻介紹
悅耳6單

悅耳8單

ZDGG 6單

天空6單

老忠A4

呢幾隻iPhone推到?
見佢話想iPhone6推

比你扭斷開左

有諗過買部amp,但都要成千蚊起

買部全新HA2

巴們，邊個iPhone app煲headphone好用， 有咩要注意？

【trasam/全想 HA2 HIFI发烧 便携耳放 耳机放大器 手机便携耳放】￥eheklstWWH￥

要用至尊版

我擰到舊鐵駁到條電路啱位先出到聲

我都係正常力度換對綿,點知佢就斷左

力王

幾個月前買左zs3+銀線
宜家想買隻好少少既
上面見到九玄ie800點睇？

或者有冇其他低頻動鐵or圈鐵推介？
平時聽pop+bass多

買左耳機聽住先，再上DAP ，唔好買AMP 除非你部iphone係核電

可以試下k3
雖然宜家對k3做工有保留

等佢發貨，好心急

嗚呀~~~~正呀喂

this?

超新手一問，dap同amp嘅分別係咪載唔載到嘅分別？
我個friend淨係叫我買Fiio就夠玩

轉返用大陸版
唔係呢隻K3單圈
講緊係Magaosi K3 圈鐵耳機

我在淘寶全球發現了麦高思K3三单元圈铁HIFI耳机MMCX接口换线人声古典流行摇滚,一起來看!
哩隻近排幾hit,香港都有行貨賣緊

DAP即係mp3 player 可以入歌落去 音色比你用電話更好

手提AMP係耳放，配搭DAP / 電話用黎聽歌用 主要係加強推力玩一D 對聲音輸出有更大要求既耳機/耳牛

thx
搵日去睇下

BD005 原裝線 嬴 ZST+銀線?
如果BD005 要換線先嬴 換邊到 最有性價比呢?

600人仔左右仲有一隻推介，用SD模既

Dap淘寶有d咩介紹如果$500到?

一部叫Xduoo X3既DAP，1000內最抵玩
淘仔賣緊6百幾，上ebay望望搵間賣496
加埋運費560 左右

另一部叫山靈M1
好細部但音色唔差，但價錢貴D

BD005原裝線夠贏ZST+銀線
ZS3+銀線就未必 可能我同巴打口味唔同
因為我自己本身覺得
ZS3+原裝銀線>ZST+原裝銀線

電話駁淨amp係哂鳩氣, 起碼都駁portable嘅 dac+amp一體機
但又會返返去嗰個問題..你部手機係咪核電先?

各位巴打好,
我只係淘寶耳機新手
請問邊間又抵玩又唔錯既鋪 可以玩唔錯既DIY SE846 個類既耳機?

主要想三頻平均
音場闊

搭單問, 請問有邊隻DIY 既耳機線比UE 10pro 用?

846音場唔闊呀
你要執隻天空6單都闊過佢好多，1200人仔有交易
仲用SD4個 模添

另外我上面推薦左一堆1500-2000人仔既淘仔貨，有時間可以望望

手機又多noise 又冇得換電
再駁埋DAC+AMP

我覺得聲底要清 偏女聲就岩我
咁ZST+銀線 / BD005原裝線 / BD005再+佢間店升級銀線
邊樣好D ?

條線好快就到左
夾隻k3個中高頻即刻通透曬

我估bd005+升級銀掛..? 冇入佢條銀線
BD005原裝線bass偏多 但又唔至於搞到肥厚嘅, 應該有鋪可以試

邊間邊條?

想放隻悅耳5單元動鐵，價錢可議！有意tg: hkmky43

亮點銀鍊

DP100夾嘜膠K3如何？

係咪姐係790金銀合金？

淘寶淘x5iii 好唔好？ 不過又唔知運費幾多

2隻夾起黎暖聲底,個低頻會有少少over不過可接受,聽男聲同慢歌會啱聽d

2987n鍍銀平衡線,條線少少硬,不過做工都唔錯,聲就要聽多排先講

大半年之前喺隔離登俾巴打毒到買左條聲菲爾k3003(450人仔），而家追返呢度post咁多人吹奏K3，想問下呢兩條分別大唔大？

普遍都會話Magosi K3比起聲菲爾K3003好, 前者冇後者高頻咁吉咁刺

唔好
Fiio 啲機好唔得
平價有
Xduoo X3
山靈M1
X5iii 價錢買部300R la

Thz巴打，我諗應該唔值得入手，啲錢用嚟買窮撚x3仲好

K3依家都可以搵大鋪試, 又或者fb search 港人限定問佢有冇得約時間試聽
冇dap嘅話窮撚X3好值得買

鍾意通透聲底的話揀BD005+原裝鍍銀線定ZS3+原裝鍍銀線好？

其實聽mp3 format用唔用dap係咪都冇分別呢，因為我聽edm冇無損

可以咁講

好，坑前止步

買左耳機再買DAP 初燒先

K3配條純銀+冷涷單晶銅 提升如何?

純銀就夠

今日去左右店無得試
demo果隻都比人買埋

去含源試
然後第二度買

zdgg最好買pro版

兩隻都唔算特別透我覺得..
假如你係屯元天人可以揾我試聽哂兩隻, 不過我bd005得原裝線, ZS3就插緊原廠鍍銀

BD005唔係都有原裝鍍銀咩

mmcx大把線啦， 自己揾過條仲堅嘅

淘條銀銅混編線啦

佢原裝鍍銀有mic
我用Android電話就是原罪
插左無咪耳機 用唔到電話上咪講電話
變左有電話入就要拔耳機聽電話....

試下
又唔係貴
前後介紹十幾人都唔錯效果

有mic 聲就差左

咁如果又有mic又鍍銀都只係貴幾十咁係抵嘅

有啊 但我係響深水埗肥佬度即興買嘅 唔見有BD005條鍍銀

唔該晒巴打，咁我都係儲錢買隻靚嘢好啲

睇你budget幾多同埋同咩比啦.. 其實依兩隻都唔失禮, 都係抵玩嘢

我想平少少放左隻銀色版K3佢，有盒全部野齊，已經塞翻哂入去，都係用左幾日咋，銀色真係唔啱我，但係本身槍色又冇貨 有保
有意留低TG

thanks巴打
不過我怕中伏，巴打上面推薦既，係咪都算係比較好淘寶貨黎？因為香港買耳機太貴....

老忠A4 可玩性極高

之前唔知幾時睇到有巴打話，淘仔既zdgg係旺角某店有得試
唔知係邊間呢
想煲下自己隻木耳。

我唔會話一定唔中伏，始終淘仔野就係博下換取性價比。

巴打買左老忠？

唔係 不過網上話佢有18種調音組合

IM03同zdgg8單比，邊個會岩聽流行多啲？

新手木耳想感受下音場同分析力，所以想著重呢兩點
低音唔需要太重既

@ho_ming 我留先
你早d講就好啦 已經買左 bd005....

我之後都諗住買多隻BD005

Why not both

仲有冇其他人要

再問下先, ZST+原裝鍍銀線好聲d定BD005+原裝鍍銀線好聲d? 剛剛在facebook睇到篇ZST+原裝鍍銀線的review好似又唔係咁差

ZST(鍍銀) ZS3(鍍銀) BD005(原線)三隻嚟講, 我會擺 ZST加鍍銀線 去最尾
但老實講, 一嚟 聽感喜好睇個人
二嚟 就算三隻入面我排佢去最尾, 我都覺得百零蚊嚟講佢係抵玩

都係覺得ZST>ZS3

淘寶有冇銀鍍金線買? 想平平地買條用下1.5K內都OK

你覺得ZST(鍍銀) 主要係差喺邊？而BD005(原線) 同ZST(鍍銀) 喺音色上又有乜分別？

聽講BD005 低頻正好多

求意見

想幫隻Magaosi K3換線, 依家有3條考慮中, 諗緊換邊一條好??

1. 亮點7n 鍍銀線
2. 亮點金線
3. 銀線坊銀線

亮點 冷涷7N單晶銅+純銀OR 亮點金鏈

不過你搵線同一間鋪頭名合埋做三個選項

金鍊喇，試過真係夾

去亮點望下

咩耳機黎

好! 下星期去埋旅行就買金鍊
thx 巴打

呢條

天空城6單，第一版有介紹

金鍊唔係銀鍍金
搵左好多間都冇

金鏈一直都係講緊依條

冷涷7N單晶銅 係唔係呢條?

我知金鍊係依條 佢係金銀合金+銅鍍金
但我係要搵銀鍍金 所以金鍊唔岩

a15到左行貨 唔知好唔好呢

求另一個想要既人

今日終於買左k3
真係幾好j
d樂器都幾出
個bass係重但又未至於遮哂人聲
仲要7百幾 真係好抵

巴打 小弟新手
之前買左bks77is 即係IM70
但條線神神地(成日自己幫我CUT歌CUT電話)
想換條淘寶線($200-300)
請問應該買邊條好

7N單晶銅/8根30芯大晶粒銅/四根5大芯纯銀纽曲克/?
睇唔明大芯細芯有D咩分別
唔該哂咁多位巴打

淘寶有冇純銀線賣？
求介紹

好似有得試，去聽下岩唔岩

圖不是我的

筆直？

一千内

純銀入tg搵某巴打買仲好啦
我之前用600淘左條純銀好唔掂

8單pro值得一試

我就用緊亮點7n鍍銀,個人覺得都幾夾既

低頻幾正 聲底清過k3
利申: 木耳

注意係單圈黎 應該好難夠k3咁均衡

本身K3好朦，換左之後點

BTW 價錢差好撚遠

圈都可以高分析力既，當然冇全鐵咁好
不過呢隻應該要煲200小時

提升中高頻都岩Magaosi K3用，應該係

會唔會有巴打係淘寶買嘢?想搭單買耳機

我覺得清左d,用原裝線個bass會少少over蓋過左中高頻而濛左
條鍍銀削左個bass量,會拉返前個中高頻會均衡d,但唔會話令個bass無左下潛
btw啱啱同店家換左對新既又要重新煲過

Mgs k3算唔算雜食?
同zs3比較如何?

呢條係純銀單晶銅混編

兩隻都雜食，但K3一定完勝，BTW ZST圈鐵平衡D好D，ZST個價錢岩BUDGET唔多既人，一樣好抵玩

亮點都有 點解唔亮點? BTW個SPEC同非凡之聲差唔多，但價錢差兩倍咩事

想試

你好
ZS3和ZS3-X 風格不同。 168的是國內銷售 適合聽流行音樂。飽滿人聲。然而69的ZS3-X是出口版本。適合聽歐美舞曲風格。銷售地區不同 貨幣貶值。現在特價出售
問完掌櫃佢咁答
大家點睇呢兩隻嘅分別

係 個位一係就頂得太入覺得痛 一係就成日跌

用緊sd4s, 想買條升級線，上面嗰條亮點金線夾唔夾？

戴得唔好咋 我戴得唔好都痛啦 戴得啱點會甩出黎

係唔係無直接lighting 插嘅推介

匠海DT26係咪伏嚟？

ZDGG啦

唔該晒巴打

K3 用耳綿係用邊隻 巴打們有冇推介?? 真新手
上網好又似搵唔到佢size

用緊 鐵三角 bks77is, 之前係日本買
最近條原裝線斷左一邊, 求淘寶線推介

一定要綿?定係耳膠都得? spinfit啦 另外正常4.5mm size就得 都係咁樣塞入去

同求
im70換線

見佢六單價錢差成條街

正路買M應該OK掛
唔該晒巴打 連登有愛

因為試過音樂線材鋪係好過亮點
不論服務還是手功
有朋友頭壞左，亮點叫佢寄上去先整

【冷冻单晶铜线 ie8 ie80 舒尔se846 535 铁三角im01 50耳机升级线】￥8URbOQQ8TM￥

呢條夾SD4S 係好夾

出黎試下聽

sony n1ap諗緊換條單晶銅，想問下巴打們

&

兩條有咩分別?

正式宣佈而家zdgg 係兵器譜第一位

銀鍍金..收條二手OC Studio Au+啦
淘寶連銀鍍金散線都搵唔到, 外國網搵到都係Neotech, 咪即係OC用緊
你收二手Au+照計仲平過你買散線自己diy

au+試過麻麻地
auX OK既..但未有2手
mad cable條銀鍍金有冇人試過? 好似都係用neotech 但聽聞唔錯

其實叫你寄上去好正常，唔通直接寄多條比你咩
我反而在意點解音樂線材鋪唔列清楚每條紋有幾多芯，可以差好遠，我更願意信亮點好聲啲

有無巴打有電腦咪可以推薦?

我而家用緊亮點條7n冷凍單晶銅，所以想問下有咩可以升級

mad cable嘅線好似可以去F Audio試

唔係香港住 試唔到 但我有問過可以送國外

我宜家蚊左出來插唔番入去 巴打係大力既

細節聽唔聽到? 之前朦到幾乎咩都聽唔到

我就是最好的例子

有列明
係你自己無睇清楚姐
音樂線材鋪就係寄多條比我
之後先慢慢寄番上去

我咪就講緊小薯巴
寄左兩個月都未寄到
仲要一路無線用
音樂材料鋪唔會

真心平時幫d耳塞換膠都係好小心,無諗過誇張到個管斷開左
同埋要點名讚下巴打好好人

想問下ZDGG 隻 5單點?

有5單咩

細節多番少少,我覺得要煲耐d會好d

有隻5單元公模兩導管 999人仔個隻

講緊單紋幾多芯 佢有好多線都冇列明
BTW 佢咁樣其實係做得好，不過亮點係正常做法，唔怪得人

係有列明

正常做法比人差

唔係講緊依條，不過算啦

係淘寶見到TFZ SERIES系列個樣幾靚仔同埋個價錢幾低玩 有無巴打分享下比下意見
平常咩歌都會聽下

只係得ZST最抵玩

差唔多價錢諗下a15

香港有得試 本人有series 1 5s 2m
2m 隻聲好特別
Series 3/3s 應該最抵玩

香港邊到有得試？
我聽開廣東歌 英文 韓文 我諗緊1S定3S 但3S個黑紫好吸引

不如你講下BUDGET幾多?依家推緊K3 A15 BD005 ZST

冇人試過 你可以做白老鼠

ZDGG 已經係淘仔兵器榜第一
BTW 記得買PRO版

8單pro / 10單pro，一步到位

信和2/f

有冇巴打試過 sk 耳機 例如 sk846

我都係儲多陣錢買pro版算
唔該哂咁多位巴打

有沒有透明殻揀？

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【SK四单元DIY动铁入耳式耳塞K3003 重低音监听发烧耳机se535 se846】￥bOgQOmCCrA￥

冇

好易中伏

老忠 a4入手 煲機中 聽左下解析力高 人聲前 啱我口味 有時間再換下啲調音管

等你包膠

搵你試聽

入手抵玩野 唔想用眼試耳機 不過認真樣一般

我想問遲下係咪會出隻新版magaosi k3？

佢鐘意改版就改版 最近轉左其中一條線做有MIC線

哦

咁係咪冇乜大分別架？

應該唔會大改，你想買就買，分別通常都唔大
如果係咁就住就住，你有排都買唔落手

Ok thx

facebook有個gp又係專講淘寶音響，入面都幾多包膠

求link

最靚仔就揀1S 多色
手頭有隻3仔改左可換線

聽講3仔最好聲 但我雙11 買2m 送5s

悅耳七單用緊佢條人仔280 八芯鍍銀線
想買多條線換黎聽 有咩好推薦？

淘樂會?

想加強咩？筆直？

抵玩喎咁
以TFZ包裝送出去做禮物都唔失禮

KZT/KZ3出現前 TFZ的確唔錯，不過依家比性價比一般

冇追post 買貴左
zs3 $64

zst $88

香港 港人限定到買$130HKD 有3個月保

另外佢鳩吹ZS3係圈鐵，其實係動圈黎

有冇188線既link

冇銀線狗也不屌

未出貨就退左佢喇

ATH ls50 值唔值得買？
網上面睇3百幾
木耳，咩都聽下多數周杰倫

yes

咁港人限定買有銀線跟既
不過你唔好預係靚既鍍銀線
要靚線另外再買啦

咩狗也不屌 兩隻版本唔係一樣我提黎做咩 有銀線架

去亮點買條銀線，平平地夠駛

k3換亮點冷涷7N單晶銅+純銀同換亮點金鏈個分別差幾遠？

條線又幾靚仔

係咪298果條?

好緊張

有冇藍芽耳機推介

都係買返大廠

深水埗邊到有k3試

master prx,含鉛

淘下D普通野算 木耳

淘寶嘅藍芽耳機無乜性價比，買返大廠仲好啦…

想平平地買zs3玩住先
想問下gearbest通想要幾耐先到香港？
同埋想要bass 配咩線會比較好

[img]

等左1日1夜就到貨

75人仔銀線
綫身好軟，掛耳位好貼服
試聽左2首歌 人聲後左 鼻音好重
可能聽慣左銅線 未慣

30人仔
綫身偏硬
未試上耳

49人仔
（未試上耳 唔知同75有咩分別）

30人仔
應該唔係真皮

另求淘寶耳擴推介

我等左兩星期，佢用嘉里物流

咁耐

我用unregistered mail等咗成個月

仲諗住下星期已經可以有

有冇門路入手k3平d

講笑咋

巴打有新玩具 d線用落咩耳機？

K巴

真

通常都係800到，港人限定到買D保養一流

最後果個好柒

Zst 除左原裝銀線仲有冇咩線好用﹖ 條線用左唔夠3個月就好似壞懷地

筆直? 唔少人反映用啲靚佢幾倍或以上既線提升都大

淘寶 6鐵cm
用左2年都冇無病無痛

係 比想像中細，放唔落個CM

佢地等咁耐係好早期
我介紹同事最近買左，一星期內點都收到

玩左兩年抵返哂 淘仔野黎講

唔用鐵盒？

想問下巴打之前K3個600蚊人仔團購係咪完左?
另外想問下悅耳4圈一鐵正D定K3正D? 如果我鐘意BASS既話(但又唔好太多)
聽JPOP, ROCK多, PREFER 雜食
謝巴打

散左團了
Bass計magaosi K3好過悅耳果隻

200樓下有冇

入k3啦
我係香港買行貨都係800
真係好抵玩
個聲底同我之前住真果隻ie80差不多

188 線? 第一版有推薦
或者我前幾頁推薦果條亮點銀線

想問下洗唔洗一定要換線? 如果換有咩平靚正既CHOICE?
睇下今日約唔約到黎試

唔上2.5平衡就冇大需要換
當然換好啲嘅線有提升

乜野係2.5平衡

用LG V20推夠唔夠推?定一定要加AMP
sorry 好鳩多問題TIM

v20都夠力既,不過要推得好一定要部推力既dap
個人覺得k3+銀線夾得唔錯

銀線有冇LINK

呢條﹖啱zst 用﹖

岩，整cm頭

新手想問下k3正常要煲幾耐？
同埋樂器分離度低既問題煲機會唔會有改善？

幾十個鐘大致成型架啦 粒圈唔係咩難搞嘢
樂器分離度低依方面..我唔敢講冇用 但相信幫助唔大
K3依隻嘢你要通透同清啲換下耳膠會有幫助 不妨試試

thanks

我在淘寶全球發現了7N镀银线ue900s/it03/ve5/A83/im70/铁三角ATH-E40安桥耳机升级线,一起來看!

個bass係咪無咁勁?

屌那星悅耳訂左成個月都未發貨，次次催佢都話幾日內，幾日又幾日無限loop

個人覺得係削左少少bass量,個bass都係好勁

姐係落單同個店主講﹖想問巴打你果條係邊隻線﹖ 新手上路比較多問題唔好意思

你買銀線？最平果條126
另外你用電話聽歌？

係呀 我用iphone聽

唔知係咪我錯覺。
K3用原廠送個條線 啲聲好怪

退左佢買zdgg 啦

悅耳已經係雞係公廁平放二手都冇人要

今日入咗K3 （細心睇上面啲字好朦 唔知係唔係假野）
我係初哥第一次買 唔知你哋用咩聽歌
同埋兩條線邊條好聲D一條銀色 一條有Mic
仲有濾嘴？唔知邊個好

都等左一個月宜家退好似仲on9

矇正常, 佢係咁
線冇咩分別, 睇你用唔用mic
濾咀分別唔大, 銀色收少少bass

銀色中高頻微提升，齒音出少少，咬字聽清楚好多

買過兩次
第一次兩個月前買, 等咗約兩星期
第二次3星期前買, 4日就收到

同朋友夾買咗ZST, ZS3, ATE 3隻輪住試
隻ZS3冇影相

睇到哂你個樣

趕住下星期用但係個時間咁唔穩定都係博唔過

是但啦又唔係靚仔

This

師兄覺得邊隻d聲最靚

taobao ?

dcfever magaosi k3賣788 果條友信唔信得過? 好想狗衝
新版同舊版係咪差濾嘴有無得換咋?
我見佢個盒寫pro係咪只係可換濾嘴所以pro?

1.唔知
2.係，同埋最近新版轉左多條有咪線
3.唔係，K3得PRO版

屌你出含源果d買都係差唔多價

k3都驚買假

個bass係ok重

ATE最差, selling point 重bass, 完全唔覺有幾重, 失望! 可以不理

ZST人聲樂器聲分析度高啲, 人聲最好, 不過低音冇乜. 唔係好貼耳, 成日有就甩就甩感覺. 輕身, 長帶比ZS3舒服.

ZS3 開頭冇乜低音, 聽耐咗反而覺得重咗. 各方面比較平均, 但係細緻度冇ZST咁高, 聽同一首歌比較之下有少少乸埋一舊, 矇矇哋. 但整體比ZST有雄厚感覺. 完全貼我耳形, 隔音最好, 不過長帶就有啲唔舒服.

總括而言ZST/ZS3各有所長, 只係我會鍾意ZS3多啲啲.....
以上完全非專業門外漢意見, 只用原裝雞線, Fiio x5 iii/電話 spotify 音質
以hkd80蚊連運費呢個價絕對抵玩

咁我出鋪買

感謝解答

新手無知一問 想買zs3玩下
我想問gearbest寄黎香港要唔要加郵費架？
同埋銀線係咪要分開買？
定係直接e個送埋銀線抵啲呀

行貨香港有保養好過係淘寶買
價錢又差唔多

出鋪$769

今日應該會去買條k3挽下 新手嘅我想問下淘寶有咩平線可以介紹下？

我有隻 inear sd4 想換2.5mm線, 求有人講下要點買orz
係咪講要cm頭->2.5mm就得

想請問巴打們
zs3 係0.75插針定0.78插針
我驚會買錯

我在淘寶全球發現了7N镀银线ue900s/it03/ve5/A83/im70/铁三角ATH-E40安桥耳机升级线,一起來看!
有budget既可以買同店既金鍊

你SD4可以買貴少少既線，提升會明顯d
例如8芯冷凍銅線，或亮點金鍊都可以做2.5平衡頭

想問下mgs K3用咩膠可以收bass加分析力?

BTW 銀咀聽落雖然收咗少少bass, 但係其中頻高頻聽落矇咗 焗用返黑咀 (唔多鐘意太重bass

原裝膠麻麻地
個人覺得Spinfit CP100/CP220(雙節膠) 都會有啲改善
但你要有隔音變差嘅預備

不外乎揀埋咩插針 插頭 要唔要耳掛 要咩分線器(假如有得揀)
插針插頭都有平有貴 想要大廠例如咩oyaide 2pin同AK 2.5頭要補價
我自己會插針揀平嘢 2.5頭買返好啲

兩隻都有 220平時用正常, 不過用落K3到塞唔入耳 依家用緊100

BTW thx 巴打

如果你唔中意bass就唔應該買k3啦

冇帶過其他雙節/三節膠 而CP220我覺得好睇導管粗幼 粗管嘅一推入耳就得 K3唔算粗 難帶得好

淘寶幾舊水 好過直插電腦少少only
叫可以播下hi-res同底躁少d

有冇拎?

CP220完全唔係可以用個樣唔係幾好黎形容

不求人巴，在嘛？

用緊悅耳846 五鐵
裡面條銅線松佐 屌

btw 想買隻zst耳機 呢間好唔好 ？
轉唔轉到mmcx頭 plz 巴打們

FB搵港人限定買最平

不過好似一開始開太大聲 整到隻ZS3一邊冇左聲

謝謝 依家睇下fb先

燒左單

唔知道 可能一早壞左 都放左2-3個月冇用到
我今日拎黎試有冇聲 之後發覺壞左

39蚊ie800 + 400蚊土炮DAC 好似幾抵屌

搵我？

我就咁落單佢係咪k3個頭
定要同店主講聲

Yes, 想搵你試老忠 ok?

你訂左佢會問你咩耳機,你答佢k3佢就明

直接講MMCX頭

留你 tg再傾？

我起2月頭都買左悅耳 去到依家又話曲線有問題 又重做

好好笑
呢隻野,應該係我第一個出個包膠,而家仲聽緊
上年11月買,包膠可以去高登搵,估唔到而家咁紅
佢啲理由同我喺肥花搵水魚啲理由差唔多

可以呀
tg: Aristohk

羅巴
long time no see

依隻兩鐵睇人包膠好似偏中低? 你覺得抵唔抵玩

SD模4單
優點:隔音一絕,飛機上聽一流,最易推,暖聲,人聲前,耐聽,無齒音,有BASS
缺點:易比車撞,你可以叫濛,我定性為暖聲,高音唔夠,細節唔夠前兩者,樂器聲較後,D聲好似怪怪地(聽唔慣?)

thx u
搵返出黎代答
我最介意係樂器聲較後

第一頁推介既耳機好多都下左架 想問平平地2-3百蚊買邊隻好？

得閒無事轉一轉口味姐 K3聽落啲bass重過我隻Y50少少, 不過出街方便啲, 同埋依種聲底幾啱出街聽

不過論聲底都係鐘意之前借朋友嗰對HF5同我對K553pro 超鐘意reference聲底

利申, 自己另外diy咗條鍍銀線俾對Y50, 加咗少少分析力

Thx
已買DT2plus

淘仔嚟講，中性少音染聲底應該選擇少
因為依類嘢對普通用家唔夠討好

唔駛買銀線版，黑線同藍線夠玩

用左咁耐先發現K3既黑色混嘴>銀色混嘴，整體水平提升，聲底清返，唔再勁朦，分離度好返好多，細節出翻哂黎，完全兩個級數

淘左39蚊ie800,個聲好正，拍得住我隻ie8,點解可以咁屈

swing ie800?

我有隻SE215之前壞左線 又唔想晒左佢 想問下有無咩線可以換黎救返佢 麻煩晒

大陸有篇耳機潮文幾時睇都咁好笑

平平地係幾抵玩

去亮點執條126人仔既銀線夠用，或者直接換耳機

巴打有冇煲過？個聲有冇唔同？

幫人問，zs3用T幾耳棉係最好

好垃圾喎

特別係聽band 屌你一舊野咁完全接受唔倒 40蚊sennheiser仲好過佢

想問下邊到

分離我聽唔出好大分別除左銀色人聲出左好少少少少之外真係聲唔出分別
其實k3唔係話好矇，但係d比較rock/背景音樂比較大聲真係唔算理想

利申木耳

巴打你聽咩band?我隻分析力都ok wo,當然比唔上鐵喇，但唔差wo

今日係巴士禁首metal聽下嚇到我賴屎喎

換左銀色咪好朦，D細節聽唔到 BTW分離即係黎自唔同音源(樂器)既聲都好易分得出係唔同既，用左銀色真係一堆野咁

呢類歌 買貴d會聽得開心好多

我諗你用鐵聽會好啲如果你要拆開曬所有instrument咁聽

我上面講同價位果個都勉強接受到 呢隻係刺耳要即刻除左佢
不過呢類歌係屋企開行喇叭仲開心

咁其實呢d係用黎聽乜9?純人聲?

no offense認真想知巴打用咩耳機聽係接受到？

我之前用屋企人隻 cx215都接受倒

agger, 明明唔想啲bass踩過界換咗銀咀諗住收收佢皮, 結果銀咀乜柒都收皮

換條銀+冷涷銅試下?

啱啱用EarPods 聽咗，雖然個背景音樂一舊舊，但起碼都順耳

聽日試下聽 由39 ie800 聽到sd2s 自己覺得39 ie800 分柝唔差 你話一舊舊既215 rha t10 個d都可以掉左去

新手岩岩爬過下文
想請問用電話(iphone6)聽歌
買zs3+鍍銀線會唔會好on9
同埋我睇到淘寶同一間鋪有個zs3同zs3-x，除左價錢有咩分別

link

唔該巴打

巴打中肯

bd005

新post 已開